慈雲山街坊請一齊落去支援黃大仙街坊!!!!

快啊!

推

你以為我地無落去咩

tws都係wts區
大家識路帶路
自顧自就盡避cam
公屋比狗突襲仲容易

真正「同路人」